\begin{frame}
    \frametitle{\alt<2->{Qui est le personnage qu'interprète Jim Carrey lors
    d’une chanson culte dans The Mask ?}{}}
    \framesubtitle{\currentname}
    \begin{uncoverenv}<2->
    \begin{enumerate}[A.]
        \item Hans l'Allemand
        \item \textbf<3->{Sancho le Cubain}
        \item Michel le Français
        \item Ricardo le Portugais
    \end{enumerate}
    \end{uncoverenv}
\end{frame}
